鄧紫棋唱歌真係好聽

可惜係奶共狗
6月到而家一句聲都無出過!

On99

又分化

硬係覺得佢d 鼻音好唔自然

P牌仔係得呢啲招

又迫人表態

佢冇叫林鄭加油喎今次

佢單官司又不了了之????
果陣支那清算緊D明星
佢就啦啦聲落返黎香港出show

佢唱歌真係好聽

咁都係分化?!
我日日MON住佢微博
講事實
人地而家仲係支那錄緊節目, 屁都唔敢放一個

收皮啦P牌仔 仲要話俾人聽用微博 露晒底

屌你老母
上微博 不是用微博

全世界都上到架 on9

屌你老母瀨共癡脷筋支那雞你唔係覺得佢會撐港呀？

摺埋啦支那仔

死咗第一個果陣（定唔記得第二個）佢ig已經有講rip

咁佢係大陸妹嚟